# 珊瑚-常见问题
**尊敬的用户您好，在线客服工作时间为上午5点到下午1点**
**下班期间如遇到任何问题请留言，客服上线第一时间会为您解决问题。**

## 以下为日常问题的解决方法

### 找不到激活码？
1. 根据不同站点 在下列链接查询
2. 请在这个链接 [**查询入口**](https://ajfaka.com/orderquery)或 [**查询入口**](https://www.btcfaka.com/orderquery)输入购买时留的联系方式或订单号,即可看到激活码.
3. 复制激活码后 在网站注册或登陆 右上角激活vip即可

### 怎么激活vip？
1. 复制激活码（25位激活码，不要用订单号）
2. 在网站注册或登陆
3. 点右上角激活vip，激活就好！

### 提示激活码无效？
* 是因为没有输入正确的激活码！
* 激活码***不是*** T开头；T开头的是订单号 激活码是25位的乱码； 
* 请不要手动输入激活码，容易出错！ 请使用复制粘贴 且不要把空格复制进去！

### 网站看不了？
* 移动公司网络会出现部分地区不稳定，整个在线视频行业都没办法解决 如果是用的移动公司网络 
* 无论移动wifi还是移动蜂窝数据 遇到看不了的情况 请自行下载VPN 安卓推荐快喵vpn 苹果手机暂且没有好的vpn推荐
* **不要使用UC浏览器**；安卓手机请使用谷歌浏览器； 苹果手机用自带的safari浏览器体验最好！

### 密码或账号忘了？
* 请在工作时段联系客服 我们的工作时段是上午5点到下午1点！ 
* 非vip账号可以重新注册一个新的邮箱；用 自己手机号@qq.com 例如 15012345678@qq.com